升學一問

如果我ielts有6.5分
咁浸/城大係咪直接當我dse英文有4？
姐係假設我原本個分係53445
4C+1=21
咁係咪會直接變做22分？

有機會當你3

下 咁佢話當有4其實有咩意思

龍門任佢擺

係咪得bu city可以用ielts代替dse？

係

City都可以咩？

巴打有無相關link睇睇？

你去City個網睇就有 一係你打電話問仲好 但我知係可以

好啊 唔該哂
巴打都係DSE差英文一科就入到大學??

係呀 我個分同上面有出入 但其實都夠分入U 係英文唔係好得

巴打 我真係搵唔到邊度講city都接受
有無link？